月餅小貼士！！！！！！！！！！！！

呢個表大家唔好盡信，唔啱得晒！做嘜叫人唔好買大同月餅？大同餅家無高調表態，但借過地方比手足避TG（手足喺上年7。27後留言多謝老闆借地方比佢哋避嘅），點解要屈佢係藍？反而大班西餅呢間TVB忠實廣告客戶就成日捧佢上天！仲有聖安娜係利豐集團嘅，老闆係政協，藍㗎啦！仲觀察？

kfc 有用餅？

上年咪有

係點

辛苦巴打，坐左成年

google下都有啦

黃金月餅攻略

想食傳統蓮蓉月餅既好似無邊幾間咁, 一係就要WALK IN先得. . .

屈錯藍既list 一張都嫌多

推

咁樣呃link，揀到你手軟都仲得

買月餅咪去hktvmall 啦

到我又追擊黃到金嘅黃維基hktvmall